傑斯facebook youtube疑似比狗接管

facebook

youtube

自己睇

睇唔到，有冇圖

del 哂所有野

呢個世界最恐怖唔係講真話

而係唔俾機會你講真話

FB、Google: 我唔知

就係講個page嘅內容比狗del哂

痴線屌

cls

Invalid link

推

死黑警

有無諗過係facebook youtube收左order要del所有內容？

似係之前幾個tg admin(e.g. Sucker)咁比狗爆channel

唔好畀D。。。既人講咁多野

靜啦, 等陣又有cctoy衝出嚟話你熱狗架啦

連尼住 BAN 五毛未？

知唔知點解連尼住要幫你加個P牌?